萬花筒寫輪眼天照/加具土命可行方法

眾所週知萬花筒寫輪眼既天照火係世間不能熄滅既火種

大家有無諗過漫畫內可以配合埋加具土命去移動不能熄滅既火

天照用法=先用寫輪眼（復仇之眼）瞄準目標，再用意念將個目標表面化上一層電油或更高燃燒物質，再慢慢用血輪眼擊中目標輕輕點火🔥

加具土命用法=對已燃燒既物體 用血輪眼aim住塗上電油或易燃物料轉移火種🔥 爽

P.S.此post純屬動漫及學術討論 大家現實千祈千祈唔好嘗試

推

1999